如果連登擺買一間士多都搞唔掂

乜野星期五六唔進行們何經濟活動真係笑撚死人

我覺得要令更多人一齊擺買
先要玩死一間公司
士多條友兩個月前講過嘅野大家今日好似已經唔記得晒
有人話佢生意額已經返去反佔中之前（無FC）

連一間賣港嘅士多都玩唔死
仲話擺買擺市?！

HKTVMALL/士多係中產、師奶用多
連登全部都係𡃁仔
關我地撚事

屌咪要搞你地屌暴士多LOR
走出同溫層呀

成日笑共產黨獨裁，連登仔又搞一言堂
笑大陸人玻璃心罷買寶礦力，自己宣傳罷買士多
畀少少胸襟好冇

擺買都擺貨擺市一樣
都要從細玩到大
我地一開波就要玩到全體大擺市
邊有人會同你玩

應該玩死一間眼中釘先
士多呢D中小型買香港人情懷嘅舖頭都玩唔死
擺買呢條路好難會成功

sorry唔係重點
but 擺X 罷✔

屌柒左SOR

你咁講，姐係連登只係有能力罷買珍珠奶茶

因為政見而針對等於政治迫害
民主要和而不同

我都冇再買士多同食吉野家
不過冇叫身邊人罷食
因為呢個只係我因政見不合的私人恩怨
冇必要叫其他人跟隨

你呢種發動群眾批鬥行為同共產黨一模一樣
到底爭取民主定極權？

咁罷工罷買係乜野?

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

講多句
罷工罷買要有起點要有baby step
就咁一開始就全民罷買係唔會work
唔通你69個日就叫100萬人上GEAR食彈咩

個baby step 就係罷到士多執笠
製造白色恐怖令其他中小企歸邊
同共產黨拎槍逼人支持你有咩分別？

罷買罷工個分別就係並冇針對性，損害整體經濟

無針對性邊個會驚?

共產黨：唔打壓維權人士邊個驚我？
克警：唔告一班人暴動邊個驚我？
樓主：唔搞死士多邊個驚我？